民建聯到而家都未同何君堯割席

而家應該係中聯辦未放棄何君堯所以民建聯唔敢割席 將佢逐出黨

何妖係宣稱「獨立」，點逐出黨

係你地班連登仔先覺得何君堯會比人光速割席
你地對手係老共 佢地會唔會蠢到727大戰之前
割左自己一隻咁薑既頭馬？
緊係點都保住士氣先住後再低調解決
依家何君堯先最危險 佢會用更癲手段去保佢威信